有冇反送中教材可以比家中兩老睇

越多越好
他地係親中+花生主義

光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！
兄弟爬山，各自努力！

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

七區集會
日期：8月5日
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園